「急需文宣」尋日最高招嘅係臨時立法會宣言

係事情上面一直都係我地攻，政府守，最後只會不斷逼使示威者使用更激烈既抗爭，亦會影響所謂既民意

而臨時立法會宣言可以真正第一次set deadline 比政府，一過deadline就有兩個立法會，中共見到而家港獨港到連臨時政府都就出埋嚟，一定發撚哂火，到時攬炒香港就有望

至於普通市民會唔會覺得太跳躍，其實係唔會，只要有我地一直咁多既文宣功力，加上臨時立法會屬於建立秩序，係比衝進立法會更容易受到理解

所以大家要大力推呢單野相比起嚟班狗開槍單野，黃只會覺得狗晨早癲哂，藍只會覺得打得好，宣傳力就無元朗咁直接

認同幫手推3次文

推

Push

光復香港！

無人接下句

光復香港

時代革命！

會好似民族黨咁被取締喎... 咁點做? 係咁用非法集會,社團條例搞你

光復香港 時代革命

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

你唔認同呢個政府，又何必理會佢用咩去charge 你？
點解香港民族黨會俾人搞，係因為個時無人願意幫佢手出頭，單打獨鬥

但今次唔同，我地係乜都做過，最後一步先提出建立臨時立法會，心理上係好過6月6號即刻跳出嚟講

同埋大家要醒覺，唔同中共玩攬炒賭局，佢就可以炒起哂我地全部人

幫手share呢樣野出去

推呀 唔好浪費大家既心血！

中聯辦宣言推唔上去

有人偷偷負皮我

光復香港！時代革命！

push

pish

臨時立法會

呢張？

再推左先

新秩序一定要包括：
解散同重組警隊
對任何黑社會零容忍

重新建立政苦，狗察，社會秩序
黑社會呢啲低級利益團體完全剷除

真心呢個年代仲黑社會？
翻鄉下執屎喇

再推

推爆佢老母

我無野講

你有

光復香港！

Pish

堅強五大訴求！！！

臨時立法會呀！！！

仲有ICAC !

up

光復香港！
時代革命！

1

2

push！

812
812
812

光復香港時代革命

時代革命

推，支持但有疑惑
成立臨時立法會需要認受性，有冇方法可以盡快定立出市民大眾容易接受既形式推行？例如一人一票選出立法會成員？

PISH

講咗先，會有更多自發幫手補上細節
要相信民眾力量

光復香港
時代革命

好

幫推

大推

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

唔好意思 阻到你

元朗係重要不過上環更重要

。

光復香港，時代革命！

一次

兩次

三次

香港獨立 武裝革命

宣言好重要！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

凡有腦力思考過既都要推一推

推下先

認同請分享

光復香港

五大訴求

眾志成城

不分化

不割蓆

同上

同落

We are HongKonger!

贊成！
由保皇黨個記者會可見佢地對成立臨時立法會好大反應，
我地要俾所有人知道我地唔係喺度破壞，
我地係要將所有不公義嘅制度推倒重來，重新建設

光復香港 時代革命

呢張得唔得

推！！！

你哋覺得以香港市民民間臨時立法會
去逼警方訂下死線首例有冇可能?

相關討論

唔入元朗嘅另一個可能性，唔可能屌鳩我都得，想全香港人俾意見。

呢方面嘅野真係要做多啲
安排定下次行動再讀宣言/做實用都要

光復香港

光復香港，時代革命

臨時立法會係好重要，但太多人注意力分散左

[緊急收集意見]今晚10點前你哋睇吓可行性

[緊急][721後]香港未來目標 &升級行動

希望大家睇完一起來討論下未來行動

支持但建議整懶人包，唔係個個好似我咁有耐心

多謝巴打意見

光復香港，
時代革命！

D100 有講用「臨時議會」會比較好。

比較多歐美國家關注。

Pushhhhh

立即落實雙普選

光復香港 時代革命!

想draft文宣我係做到，但有無領頭人讀

暫定死線係星期五交待，等我地光復元朗出師有名，再做個一次性大台出黎搵議員站台講

由議員去做，比市民去做更有力量

推！

老老實實... 一國係先立憲後定制，如果臨時立法會係體制一部份，咁無法可依實在出師無命，仲未計無軍權係背後支持，再跟宜家條路搞落去只會俾人笑

I推

咁咪立憲
你而家唔係要推翻中共，係要攬炒中共，所以震撼力不在軍權，在香港本身的價值。

只要佢一日唔想攬炒我地就可以做到盡一盡，只有逼到盡先有還價本錢

開口就係真普選，佢一定會俾番個假普選你

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

有無英文文字版可以睇下

上唔到頭版 可以考慮時機宣布多次

自古插旗佔地立國除左民心所向，更重要係武力制勝，唔駛講宜家根本無咁既本錢。

大家都仲係要袋住身份證出街，繼續交稅甚至去要求個政權回應大家既五大訴求，即係繼續承認自己係支拿人民共和國香港特別行政區市民既身份，包括你身邊既絕大份人都係一樣咁做既時候，咁試問單憑口講去成立一個臨時立法會會唔會只係一個角色扮演？

誰大誰惡誰正確係過去有史以黎既事實，除非大家宜家有能力控制到香港既武裝力量，咁立國係理所當然。現實係無咁既本錢。

義士係支聯扮講完聲明，你有眼見出面既輿論根本唔係主流，仲要唔止二百萬零一萬多數都唔太關心，其餘既更加聽完得個笑字。

如果香港人竟然夠武力制國，我地直情打埋上廣州啦
輿論非主流絕對係因為元朗太大單野side track
只要開咗第一個口，先有機會俾大眾去諗成事既可能性
就如當年雖然無受眾都照宣布香港獨立，就會令呢個想法紮咗根，今時今日年輕一輩對呢個概念就有記憶

如果唔讀宣言而整中聯辦，反而會有中立派覺得我地整係搞搞震，答應咗我地之後都無辦法將香港變番好
只有我地有表態呢個心態，政苦先要take serious並有死線去打呢場仗，否則只會不斷僵持

推 講返正經野要緊呀！！！！！

’如果有一件事，假如你做咗但唔成功，後果係不會變得更壞：但假如你做咗而成功，結果係有天大的得著。那麼這一件事，就應該全力以赴去完成。‘
唔記得邊個名人講的

元朗南邊圍43%嚴重僭建 村民：政府多年無叫拆 屋署：未展開巡查

我好老實
我反對臨立會呢件事
我已經有一個po講點解我反對

希望你可以認真睇下